一年前勝利單嘢爆出嚟 我大量入手YG

當時22000won 好多人笑我傻仔仲係到撐yg撐勝利
今日收市57700won
計返都賺咗幾m
教我點輸

原來已經一年

我有份推股價